點睇CC台話成千人玩激光跳晒舞就放鬆一吓無所謂，影結婚相就消費義士？

消費二戰

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 未有報導

今次cc台講得岩
影婚紗相真係幫唔落

呢張相贏咗架喇喎，如果我地贏咗，你響煲底打飛機屌閪都無人怪你啦

打完仗影架on9仔

你走先

樓主好柒

打完仗關周街攬條女嚟錫咩事，消費晒為二戰犧牲嘅人

全世界打完仗係紀念，默哀，唔係周街攬女囉

好小事 冷處理啦

善用不推文回覆

贏左嘅話我對住維港打飛機